深夜有咩黃店

中大人聽段狗講嘢聽到冇飯食
想知依家出去仲有咩黃店

三多？